女神拍拖既話會唔會unfollow佢？

如題

假設女神平時會經常同你吹水（當然你搵佢多d),甚至會同你單獨出街食飯旅行等等,但佢已經係字裡行間中透露出大家只係好朋友

有日佢同你講佢拍拖喇, 講完恭喜之後,你會唔會unfollow曬佢所有野,甚至唔再覆佢message,等佢慢慢係自己世界消失?

對唔住毒撚多ff,純粹想叫下春
唉

條街咁多女，將你心思花係第二個身上啦

明白呀巴打,我都想慢慢唔再諗咁多

有新對象就唔會諗舊嘢㗎啦
努力搵新對象啦

啱呀

當係異性好友仲爽呀

慢慢淡出

傻鳩
女神多你一個唔多啦
但係你就愈黎愈少朋友

動左情仲可以當好友咩

條條女靚啲都心郁啦

你對邊個靚女唔動情

sad but true

認真 會 冇必要再睇佢既野